  These questions about Australia were posted on an Australian
  Tourism Website - a Melbourne University Tourism Studies Major
  working in the summer holidays answered....
 
  1. Q: Does it ever get windy in Australia? I have never seen it
  rain on TV, so how do the plants grow? (UK)
  A: We import all plants fully grown and then just sit around
  watching them die.
 
  2. Q: Will I be able to see kangaroos in the street? (USA)
  A: Depends how much you've been drinking
 
  3. Q: I want to walk from Perth to Sydney - can I follow the
  railroad tracks? (Sweden)
  A: Sure, it's only three thousand miles, take lots of water...
 
  4. Q: Is it safe to run around in the bushes in Australia?
  (Sweden)
  A: So its true what they say about Swedes.
 
  5. Q: It is imperative that I find the names and addresses of
  places to contact for a stuffed porpoise. (Italy)
  A: Let's not touch this one.
 
  6. Q: Are there any ATMs (cash machines) in Australia? Can you
  send me a list of them in Brisbane, Cairns, Townsville and Hervey
  Bay? (UK)
  A: What, did your last slave die of?
 
  7. Q: Can you give me some information about hippo racing in
  Australia?(USA)
  A: A-fri-ca is the big triangle shaped continent south of Europe.
  Aus-tra-lia is that big island in the middle of the pacific which
  does not... oh forget it. Sure, the hippo racing is every Tuesday
  night in Kings Cross. Come naked.
 
  8. Q: Which direction is North in Australia? (USA)
  A: Face south and then turn 90 degrees. Contact us when you get
  here and we'll send the rest of the directions.
 
  9. Q: Can I bring cutlery into Australia? (UK)
  A: Why? Just use your fingers like we do.
 
  10.Q: Can you send me the Vienna Boys' Choir schedule? (USA)
  A: Aus-tri-a is that quaint little country bordering Ger-man- y,
  which is...oh forget it. Sure, the Vienna Boys Choir plays every
  Tuesday night in Kings Cross, straight after the hippo races.
  Come naked.
